希望有人收留佢地

陪左我幾年，因為要換床唔夠位先唔捨得要扔，如果有人想要請搵我。雖然係二手野，但係我好錫佢地，算幾乾淨，想要可以搵我

可以留低tg

無攬啊 佢地訓上面 我訓下面 所以好乾淨

想問下樓主隻史納莎邊到買？

依個唔係好清楚啊 唔好意思 因為係朋友生日送

其實唔洗擔心咁多會臭會舊既問題 因為平時佢地只係訓上格床，我得閒先會攬一攬佢地

而家只係想有人中意既話可以收留佢地。

你唔好唔要佢地啦

隻史納莎
btw 我諗起hello kitty頭

收留ON 金牌蛋白

好少史納莎公仔咁靚
可以郵寄俾我？

可以啊，但係郵費share返你介唔介意？

定係share唔到、未郵寄過

我係男

入面會唔會有頭髮？
人頭？
psy cam？
偷聽器？
gps？

女仔送

請問重有冇公仔未有主人呀